我真係好鍾意返工, 希望聽日可以順利返到公司

求吓你地千其唔好又再癱瘓交通

上次係黃大仙塞咗兩個鐘, 搞到我訓著咗教